其實以美國既生產經濟實力，完全停止同外國貿易得唔得

你個名

美國經濟強其中一個原因咪就係透過對外貿易獲得好處囉 佢鎖國兩年應該都已經可以全國食得屎

日本應該得

垃圾國，養埋成班窮撚難民，侵侵趕都趕唔走，等死啦

能源方面好似有咁嘅步伐

垃圾國家先要鎖國 (例如北韓及其強國盟友)
等自己唔駛比其他國家做reference

生產力？
中層低層早就空洞化，你叫美國生產日常用品？